今日和你飛，不論去留都無錯

首先
大量航班已經取消
造成一切損失
完全歸咎於正虎

同時 我哋亦探索到機場交通
譬如行出市區路線
今日已經有一班行出市區

其次
今日係禮拜一
已經萬人空巷
如果係禮拜五六日
一星期三日 政府無可能捱得住

第三
呢次睇到差佬
根本束手無策
多人癱喚交通=遊客走唔到=差佬唔夠膽入
一日機場仲有遊客
佢哋都無能為力

反之
仲可以更積極同遊客宣傳
係差佬封咗交通 導致走唔到
並且建議佢哋投訴旅發局
反映畀大使館聽

接下嚟係做好文宣
追究警隊 救返手足
要土共實現普選承諾

推

去或留都OK
總之個人選擇, 無咩野好講

同埋今次大家有左經驗,
知道其實佢地吹水多,
下次就識得應對

我地都唔係第一次識得打游擊 be water 用飛碟對付催淚煙霞, 同識得分前線邊d 係扮假狗啦

講得好

機場大家毫無經驗
經歷過811 有人驚都好正常
走同唔走都唔好傷和氣
團結呀

頭先係街見到廢老睇緊撐警post
佢哋share緊幾年前機場禁區建築緊既店舖著火張相
應該係想係廢老界老屈示威者

要去到玩fake news
即係狼來了、黔驢技窮
你係有膽就721 811
證明佢哋無方法 一味靠嚇

一停嘅話
係牽涉好多持份者
絕對have stake in the society
下圖可以參考

除咗經濟上損失
仲會影響到地勤人員、保安交接
一個收唔到工 一個返唔到工
上落機 外國遊客都要呢班同事serve
佢哋份糧咁低
又無24K-38K
又無宿舍
願唔願意同你咁樣捱? (一星期三日 一個月成十二日)
到時集體大逃亡 邊個負責

推推推推推推 勁推推推推一萬次

勿忘721 811

Push

有班人係咁講啲機復飛 飛機你估玩架咩

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用下個腦諗嘢
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」「V怪客」等等

「少林足球」里的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀

加油呀，香港人

然後這再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

唔好屌人散水 唔好分化 大家加油

「機場散水」個人想法

岩呀！巴打
一齊遠離分化post